「求介紹」應唔應該睇心理醫生？

1.屋企人唔會理自己
2.無目標 唔知做人黎做咩
3.信唔過身邊所有人 覺得所有都背後講緊自己/害緊自已
4.每日都諗點樣死最好
5.情緒好低落 發惡夢 個人好頹廢

今日已經企左上天台 好彩落大雨
醒左一醒 繼續返office做野

我知我唔死都無用 屌輕手啲
我淨係想搵方法開心下

我想講，呢個世界上係無"心理醫生"…
你要臨床心理學家定精神科醫生？

見識少

2345我都中...
如果唔係兩老仲係度 我應該已經死左

有米咪兩個都睇囉
短期控制病情就搵精神科
長遠嚟講要斷尾就搵臨床

利申：兩個都有睇

125中

我同你一模一樣

母親早走 父親有女友就無理我

中2,3同個人好頹廢
未試過諗死

咁好似臨床好 有無介紹

剩係諗個天唔會俾我死得咁易

受完傷唔敢再信 搞到個人精神分裂咁

好想死

有冇興趣去見輔導員

睇下therapist好d

而家同你一模一樣
會發惡夢
會間唔中panic attack
望唔到未來

有 有咩渠道？？

之前有人介紹 睇吓幫唔幫到巴打你

對呢行0認識

中晒

不了

成日諗 生存係為左等死 點解仲要生存

快

上網搵下資料 唔該曬巴打

原來係信主既機構

好多人都有呢啲問題
自己察覺到已經好勁
唔好逼自己太緊
做下運動 個人會舒緩啲

利申:曾經做過輔導員

除咗4 我只會偶爾諗吓
其他同你一樣
利申 有抑鬱

多謝巴打
我諗我最需要有個人聽我講野 改變我諗法
我已經半年都有咁既念頭產生 好辛苦

聽講呢度係算平 去試吓囉 當俾個機會自己
我諗佢哋都唔會hard sell叫你返教會嘅
利申：唔識入邊啲人

屋企人過身已經想睇 但一直無做到
依加真係想爆發

點都好 唔該巴打

完全明白 你唔需要逼自己好似正常人咁
有病就有病囉 邊個未病過
慢慢了解下自己壓力嘅源頭
先可以治本

有諗過 不過無膽做
唔想屋企人朋友唔開心
我覺得最緊要係搵返自己嘅人生意義同動力
不過我自己仲未做到

我會覺得自己係幼稚 成日諗想死
但返工又多是非
無人理
比人呃過

覺得生存無意義

我屋企人唔會理我 唔會太影響佢地
真心朋友無邊幾個 好似咩都無咁

生活上有無啲咩可以令到你有啲正面嘅感覺?

巴打 仲有無做輔導？
收費我都ok

完全無

2000蚊睇一次,你好快會好返

睇咩

而家轉左行 唔敢無牌行醫
傾下計無咩問題 隨便講

樹大有counselling centre 可以上網睇下 唔貴的

我都康復中 共勉之
或者fake it till you make it雖然行 但都有啲真相係入面 加油

通常我啲成功例子都係發掘到一啲興趣
慢慢建立翻個自我形象翻嚟
你可以諗下由細到大有無啲事
唔係其他人叫你做
你又好想做嘅?

巴打講下分享下轉左咩行ok？同埋點解轉

搵sw陪你一齊overcome吧

但唔想連登講咁詳細

Thanks bro

真相更殘忍。。。

其實以前想做既 依加所有都提唔起興趣

如果您已經上過天台

我建議您去睇精神科

因為您講嘅症狀已經中左思覺失調

可以睇急症即時做轉介

搵個您安心嘅人同您睇

利申,未必可以成日f5 您呢個post

以前想做既係咩野？

差少少 以後都開唔到呢個post

打鼓 讀室內設計 而家完全唔想

其實肯上黎問 已經好值得欣賞

生活逼人 本身個行工時長同接觸好多病人
連自己都頂唔住 遲啲情況好啲應該會返轉頭做返
始終有份使命感

因為無人識我

連登有愛 一個post 有咁多counsellor 出來

樓主要快啲睇醫生 你個情況係需要更專業嘅人同配套去幫你 我最多只可以同你傾下計
唔介意嘅PM我tg都得 傾計無問題

謝各位

想幫下巴打 但係到傾始終成效唔大
巴打建議你真係去搵therapist/counsellor 一個禮拜一個session
當局者迷 搵個可靠既人做你resource比較好

依加好似無得pm???

1-3 似
但無 4-5

有人肯陪我傾已經好好
身邊無人明我

我想學鼓啊 巴打教唔教

我夠膽講 全香港九成人都有精神病
係程度問題 肯面對已經好好
加油 慢慢嚟 唔洗急

完全唔知呢件事添

都係學左大半年 仲好廢

啱ar 但係唔係個個都可以察覺到自己嘅精神狀況 你發現到之後肯面對已經好好

多謝你 我唔敢同太多人講 淨係敢同信得過既人講
怕比人背後指指點點

一直都知自己咩事 人前做好戲
自己一個就好想喊 頂唔順

我會好想去學識彈結他

立馬去學!